藍絲買大量蘋果日報扔晒落海！大家快推！

曲線支持蘋果日報

快d支持佢每日都買黎掉啦

掉晒落海啦毒果
仲有買晒CX機票

環保撚召喚

污染海洋！！

有冇搞錯！ 要推比環保人仕睇

可以罰$1500，每一份計

同啲放生嘅傻鳩一樣 只係自我感覺良好嘅行為

支持

不能讓蘋果日報被香討平民買下

藍絲兄弟 一人買一百份

隨便掉野落海罰幾錢？

調查顯示撐警多數弱智

要睇既就自然課金 藍屍就幫人買埋報紙 多撚謝哂

個page名

支持藍絲去大量掃貨

所以話
教育水平幾重要
有助減少弱智出現

唔係每一張紙計咩

反中亂港
垃圾報紙
藍絲兄弟們 要買斷貨 日日扔

支持藍絲大量掃貨

屌 佢地有冇咁蠢啊

買多啲

肥佬黎:

呢條友乜水？有冇佢資料，1823搞掂佢

唔係每張計咩？

罷買都唔識

反正我地上網睇
幫幫忙 當清貨

飄翻大陸！！

每份10蚊，射射！

丟落去有風吹散咪每張計囉

妖，係咪自己兄弟黎架

班犬會執法先再算啦
藍絲做乜野律政屎都唔會做野

多謝支持

認真，好似係每一個event計

（家燕姐mode）咪住！將蘋果日報扔落海點得㗎，將蘋果日報放入資源回收箱咪得囉。保護環境，人人有責呀！

將條友變黃屍 狗咪執法囉

支持佢每日扔，最好自己跳埋落去

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

有冇咁on9

好撚on9

等我將我樓下免費大公報成疊拎去回收先

推咩？人地真金白銀支持呀

環保撚出嚟做嘢

笑撚死，係咪智力有問題

自己拍低犯罪證據

真係好撚醒

話知你拎黎抆屎

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

記得買CX機票，然後扔落海

除左多謝都諗唔到講咩

扔多d

仲支持過我地
我都係課得3蚊 佢買成300蚊

弱智佬

好痛心
唔希望有更多藍絲咁做

求下你買到全世界都冇得睇
蘋果毒害太深

做咩對人咁好每份計

梗係要屌佢

支持藍絲每日買10份掉落海.. 等少d人睇到不實報道

多謝支持喎
可能想沿海水流到大陸俾啲人睇

等睇環保撚出聲

蘋果反中亂港 買曬佢dum落海就岩

好驚賣斷貨買唔到

做得好，要日日大量買等黃絲買唔到

藍絲廢老真係特別廢
無同理心無良知都一早知
又無公德心, 丟啲報紙落海啲油墨污染海水, 係咪啲廢老自己食返
人又蠢又廢, 對成個世界負貢獻, 幾時先肯死

諗起買寶礦力倒落屎坑嗰呀伯

支持 唔好毒害班廢老

幫佢文宣

好啊

Push

$1500乘唔知幾多份

海龜

緊係支持啦

我好想多D藍絲買黎扔

@環保撚

污染海港喎，點計先?呢位所謂愛國愛港既人兄...

買斷佢
唔好比佢毒害香港人

支持 買得越多 就代表有幾愛國！！！！

肥佬黎識做啦
即刻加印

可恥

痴撚笑 笑到仆街

有咩慘得過讀者都只係俾錢上網睇，唔會買，相反佢地既行為咁電影

藍絲個腦真係裝屎

肥老黎：好！！加印

有樣有片 有冇人寫信去食環表揚下

Push去藍絲grp叫佢地日日買

油墨死魚
環保署

哇香港人好驚呀，萬一比佢地買曬點算呀

買咁少點得，起碼要買到要加印

屌
同我call食環呀

支持呀

Call食環

支持

唔係以為咁就阻到香港人睇蘋果呀

笑到仆街
不過污染左個海
下次建議佢拎埋啲炭係屋企燒

反了反了

好on9

召喚環保人士

代蘋果講聲多謝

繼續買la，買哂佢

支持
呢位人兄一開始講嗰段好有道理
推到一眾藍絲效法 一日買200份 放生咁放

人蠢真係冇藥醫

佢曲線撐蘋果姐
$10 x 100 都課左1000比蘋果 兩年年費

肥佬黎快d加價 賺返筆

真係無腦架喎班友

諗起買寶礦力 倒廁所

Cashed

推

仲要影低自己啲犯罪證據 蠢到咁

蘋果報紙有幾多人買
多謝支持肥佬黎

真心好撚on9

肥佬黎 呢鋪我就撐你啦

咁曲啊叔叔
冒着俾人罰錢的危險

同掉自己d錢落咸水海有乜分別？

同之前倒暴力水一樣

1823

多謝佢哋
日撚日曲線救港

亂拋垃圾 有排佢罰

蘋果毒媒禍害人間
挑釁中港矛盾
每人買百份蘋果日報
免得蘋果繼續荼毒黃屍
好人一生保平安

建議蘋果每日加印數十萬份報紙

支持藍屍買多d

一份成本幾多

笑死

環保團體呢？唔驚海龜食紙窒息？

喂 你咁樣買咁少點夠扔啊
係扔就買多d啊

環保人士放tg果陣已經消失晒

我懷疑佢有冇買添
佢可能清晨趁報紙檔未開就攞撚左新鮮送到嘅蘋果

可以檢控佢亂拋垃圾

然後發現大把人係網上睇

可以每日都做嗎?

多謝支持蘋果

蘋果加印啦

曲線救果

環保人士請進場

冇眼睇

笑撚死
下次買幾箱抗爭指定飲品寶礦力，浸完寶礦力先掟落海

止黑警，制警亂？

五大訴求，缺一不可呢？

一件千五 有冇人數到呢到幾多

環保人士?????????????

癡線

睇嚟佢唔知環保塔利班有幾恐怖

屌你扔還扔 咪扔落海啦仆街

支持！

支持
買撚哂蘋果日報 等班黃屍買唔到黎睇

環保觸角呢

啲海龜海豚死撚晒

買晒全港我就話你地好野啦

我唔係想歧視
但係佢真係成個唐氏仔咁

我愛蘋果

真係要代表蘋果多謝哂你

屌你 1500益政府咩

多謝

罰佢執返

但都多謝支持蘋果

佢係咪唔知而家啲人上網睇新聞架

冇腦

加油 買多d

689都日日追擊啦
你唔係唔日日買嚟揼呀

佢買蘋果係好事，但隨拋垃圾！屌佢老母！！

ps 環保撚

好曲

邊個話佢地係買

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

佢俾我見識到咩叫智商冇下限

多謝支持！

代表蘋果日報多謝你嘅支持同鼓勵

係，係有啲想做護蘋果手

是但啦

btw 亂拋垃圾係咪要罰錢

推上國際綠色和平

可唔可以報警？

亂拋垃圾，1500！一頁一頁咁同佢計

買多啲，買到斷貨等啲黃屍冇得睇

藍絲真係冇腦

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

哦！你掉垃圾
一份千五

罰咗錢未？有哂片㗎！
究竟佢哋有冇腦？

689都係一日一份

屌 有聲

多謝哂

支持公安全面取代警犬

1.多謝購買蘋果
2.佢會得罪曬d環保人士

藍絲柒少陣會死

肥佬黎一定好開心

呢間暴徒航空，一定耍買哂佢啲機票再no show落佢面

咁就幾百蚊

1823 食環有無用？

起底先啦
唔起底點告呀
有冇咁啱經過有車cam影到車牌

L好呀
日日扔
G持

第五張818文宣遮打前寫咗渣打道呀屌你🤣

可惡毒果禍港，為咗唔俾佢再毒害香港人，藍屍…Sorry係藍絲應該買每日買斷毒果啲報紙

亂拋垃圾
1500蚊一份都幾金

叫藍絲罷買蘋果
等於叫連登仔罷食M記, 同罷睇TVB一樣難

每一張計ok?

真熊係蠢撚到

日日扔
扔多啲咪冇人睇到囉 支持！

買多d

買多D 支持你繼續掉呀

肥佬黎話多謝哂

環保撚唔該

污染海洋正仆街

真係多謝你都嚟唔切

加印啦蘋果！！！

大家快啲去表示好嬲，呢啲人神共憤，佢日日咁做我地個運動好快輸

不好呀
唉。。。蘋果玩完

大家係要表示好嬲，唔係開心呀

相信係偷返黎嘅

嚇撚到我瀨屎

係咪想將蘋果日報透過水流流到大陸，幫手文宣？？

G 持藍屍

咁支持呀

錢收左話之你抆屎

好嬲！藍絲咁無恥令我地買唔到蘋果睇！

請向深圳方向扔有機會讓他們閱讀一翻

得果幾份, 唔夠錢呀?

係我地衰既 訂閱蘋果都係3蚊

佢買一份既錢 = 我地幾個3蚊

係咪香討d黃屍喬裝藍絲扔架
我地要盡好市民責任
1823搞掂呢個反中亂港黃屍！

召喚環保撚

毒果太過份啦，反中亂港，支持以後日日買100份毒果拎去回收，咁就可以拯救到100個年輕人

邊個天才諗㗎

釣魚真係比你害死
一次比佢污染哂

咁既on9 都有 即係間接金錢支援蘋果
老老豆豆 今時今日我老豆老母六十幾歲人 都已經用緊手機睇蘋果喇 邊有人買報紙架 你即係幫佢散貨姐

垃圾報紙當然要當垃圾扔

大家一齊買黎扔曬佢燒曬佢

[緊急分析]法！不！責！眾！

增加紙版銷量，代肥佬黎多謝你

做得好,教訓d 黑媒

暗黃?

笑到收唔到聲

出錢出力呀真係！

好唔環保！！！
啲墨溶咗會污染海洋
啲紙溶到碎哂會比魚誤食

環保撚召喚！！

海龜食飲管
魚毛食報紙

首先 召喚環保撚
第二 多謝佢對蘋果嘅支持
第三 見到嗰留言就笑出聲 條友唔知真心定假膠 就每日買晒佢唔比我地睇 我心諗咩年代 上網都睇到啦

多謝幫襯

強烈支持買大量蘋果日報
將份報紙碎屍萬段／掉海／燒俾鬼

再萬人爭相訂閱Apple Daily
以癱瘓這反中賊子的網站

日日買都唔緊要，支持

毒果, 因航呢D垃圾, 我建議大家一日買幾百份幾百張黎燒!

支持藍絲每日買曬蘋果日報佢

後生醒目已經睇電子版啦 蘋果印多少少 賺多少少啦 藍絲咁有錢

亂拋垃圾兼污染個海
但我代蘋果多謝你

毒果荼毒香港市民，愛國市民應該買斷市全部扔落海
咁就冇人可以睇到

好事，真金白銀支持蘋果，不過就雨傘左海洋

蘋果或成最大贏家

肥佬黎：多謝幫襯

唔好啊
唔好...掉落海
掉落垃圾筒仲好

笑死我

推！！！！叫佢哋買多啲去掉

同689一樣，忠實讀者

有哂片 call食環啦！

智障係咁
同購買寶礦力倒落廁所一鳩樣

我代表蘋果日報多謝你呢個大客

除咗有啲浪費
但佢肯畀錢蘋果
真係多謝都嚟唔切

好有諗頭 不嬲都話藍絲有智慧

曲線課金，我唔反對

戇撚鳩鳩死藍屍，扔多啲呀！一定告鳩你亂拋垃圾！

係咪真係咁聰明呀...

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

屌真心嬲
亂咁掉野落海

多謝藍絲金主支持
平時都無咁好賣

呢排維穩費咁多嘅

報左食環未？

吹雞叫藍屍效法好過啦

諗起買保礦力倒落屎坑

push

召喚環保大愛撚

係咪弱智

屌你老母破壞海洋...

之前有個藍絲買寶礦力倒落廁所

係咪唔使搞訂閱喇

反正我哋平時都係睇開網頁版

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

以為自己好撚醒

蘋果多謝你都黎唔切

肥老黎表示多謝支持

摵國泰飛

一份$1500？

錢已袋 thx

肥佬黎：多謝支持

唔好意思，想借一借位推文宣。無論遊行前，中，後，五大訴求文宣好重要，因為一針見血，意思清晰。以下係小弟係原圖上加咗英文五大訴求嘅文宣二次創作，希望原圖持有人唔會介意，對唔住。如果大家覺得啱用歡迎隨便下載，印刷出嚟
一齊派，一齊貼，一齊舉。

點解藍屍可以咁撚無腦

多謝惠顧

點解班藍屍成日都做埋呢d on9野引人注意

借個位推一推
818百萬人大遊行

屌真係好浪費

大公報唔洗錢都做同一件事

藍絲一般都欠缺公德心

低教育水平 自私自利

個海污糟晒喇。。

有冇人知呢到邊到泥

幾時包幾架CX 買曬全部位但NO SHOW

要罰下依啲港獨公司 落佢面 等佢運空氣！！

可以再買多啲掉多啲

原本成份計
但係散開哂 每張1500

[機場賽後檢討] 入嚟比D掌聲風向師！

調查顯示撐警多數弱智外 還是最暴力

支持藍絲日日都買黎扔

低智生物

功德無量機

柒到冇眼睇

點解佢買哂蘋果 我手機仲睇到佢d新聞既

扔還扔 咪扔海到啦 唔環保

激死689

屌你老母傻閪

作為藍絲一定要買好多蘋果報紙
再掉哂落海or 燒哂佢以表達不滿

好！我就同你班藍C玩爭蘋果報紙

藍絲無腦⋯ 係真架⋯

有冇人告佢亂拋垃圾？1500蚊喔

懷疑係曲線

屌你老母，冇d 環保意思。

1500蚊呢 俾食環啦

食屎大嫁佢？

10蚊一份
佢都幾揼本

報食環 有片有樣

肥佬黎真係多謝佢

戇鳩 買得咁撚少
有本事買夠一箱貨櫃
先再倒落海啦 柒頭

環保撚呢！！！？

睇見都辛苦 而家咁撚熱都力撐蘋果

唔夠丫，掉多一櫃!

鄰居：「勿影響樓價」

做野真係唔用腦

曲線課金

藍絲永遠都只係會破壞 可唔可以唔好破壞個海洋...
原封不動咁一棟報紙拎返大陸回收咪仲好！

屌你個海呀仆街

咁咪即係畀錢蘋賺囉

各位同志，快啲買曬佢，唔好比黃絲有機可乘呀

多謝課金

呢樣野唔係亂拋垃圾, 係犯緊法
污染
(1)任何人放置、或導致或容許放置任何固體或液體，而放置的方式或地方使該固體或液體可能跌落或被沖入或帶入構成水務設施部分的水中，即屬犯罪。
(2)任何人 ——
(a)進入構成水務設施部分的水中或在其中浸洗或沖洗；
(b)沖洗動物或導致或准許任何動物進入其中；或
(c)拋擲或擺放任何物件於其中，
即屬犯罪。
(3)任何作為如獲得水務監督書面許可而進行，則不構成本條所訂的罪行。
(4)任何人犯了本條所訂的罪行，一經循簡易程序定罪，可處第5級罰款及監禁2年。 (由1983年第27號第2條修訂；由2006年第266號法律公告修訂)

藍絲們快啲apply 爆個動新聞啦
apply 完delete 個app 佢
等啲黃尸apply 唔到 斷港毒資金鍊

弱智

好想睇蘋果，冇得睇搽毒唔到我

起左底未？dllm破壞環境仲清潔工幫佢執手尾

傻鳩 仲比錢蘋果袋

要每日買先得wo
咁先可以杜絕暴徒睇到
利申只睇網上版

我覺得真係好on9
屌你掉落垃圾桶咪算囉
掉落海痴撚線

1500蚊一份

都係1500

真係多謝幫襯

低能仔

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

報食環啦，一份1500果度幾多份就要出幾多張

入去支持下

然後報食環話亂抛垃圾

黃絲都冇噉勤力買蘋果